連登仔專捧龍心，劉馬車，托哥呢d 人

一個搞到條女入青山
一個強姦妹妹
一個自大離地撚，咁愛國又唔講普通話？

連登仔真係冇得救架啦

咪係 反而大J 笑波子冇人捧

大J 反骨
笑波子低b
呢兩條友唔捧都正常既

反高登骨姐